仲有咩區有mos burger?

想試

黃大仙

今日係青衣食左
太古，測漁涌都有

香港分店：

上水 大埔 元朗 屯門 葵涌 觀塘

灣仔

你呢6區得大埔係冇

Sorry自膠 大埔有

上水同大埔去過，大部份時間都有空位，未見過爆棚，睇黎真係太貴嚇怕咗啲人

係咪咁懶連自己上佢官網搵都唔肯

馬鞍山

試你老母咩，有手機唔識用呀依嫁

目黑區

呢間野得d反老麥傻鳩當寶，d包唔係好食又唔平
大把貴過mos成倍既漢堡包店爆場啦